既然八達通咁老定,不如搵suica傾傾?

係日本用緊suica真係好方便
反正都係同一種技術
不如大家一齊email suica睇吓佢有冇興趣係香港發展?

地鐵用唔到，點發展？

既然八達通咁老定，點解佢要同suica傾傾？

拎大數據賣
又可以屈商戶租機

隻雞生金強，仲會益人？

咪又係一鳩樣
大公司
係有得用APPLY PAY囉

全香港八達通機都要換貼紙

咁你知唔知點解佢咁老定
全港交通工具公司合股砌出黎
如果西瓜打唔入交通工具又會有幾多人用

又係D ifan 食完飯冇野做諗出黎

叫JR東日本收購港鐵囉好無?

睇標題仲以為講叫八達通同suica搞一卡通果類，好似乜9互通行咁。
去到東京Suica 都唔係皇道，交通系IC仲有PASMO，去到普通消費咪又係用返Edy…
利申：去日本袋Apple Pay Suica + Edy

八仔大股東係mtr九巴城巴

日本仔先唔會將自己嘅好嘢套過黎香港

個問題唔係八達通, 個問題係地鐵. 地鐵又係八達通股東, 咁你估地鐵會唔會俾八達通以外既野入黎?

支x寶 WE7 PAY

多一張真係唔同玩法

Suica同八達通互通，Suica可以香港用，八達通日本用

既得利益者全唔會批准

獨市生意 點解要改黎方便你